{
    "question": "Sebutkan 3 simbol tanda yg terdapat pada logo kabupaten pringsewu",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Latar belakang berwarna hijau mudah</p><p>melambangkan kemakmuran,putih melambangkan kesucian,dan merah melambang keberanian;</p><p>payung(di atas siger) berwarna kuning merupakan lambang perlindungan akan kesejahteraan masyarakat,dengan rumbai berjumlah 11,menyatakan bulan pembentukan yakni bulan November(bulan 11)</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>#Maaf kalau salah</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "salah-satu-faktor-penyebab-ke-beragaman-di-indonesia-464",
            "question": "Salah satu faktor penyebab ke beragaman di indonesia",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Salah satu faktor adalah letak strategis Indonesia yang berada di antara benua Asia &amp; Australia serta samudera Hindia &amp; Pasifik yang membuatnya menjadi jalur perdagangan. Pedagang dari luar kemudian membawa kepercayaan &amp; dan kebudayaannya masing-masing sehingga terjadi peleburan budaya &amp; keberagaman budaya di Indonesia. </p><p></p><p>semoga bermanfaat</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "secara-langsung-negara-indonesia-di-tuliskan-dalam-pembukaan-uud-730",
            "question": "Secara langsung negara indonesia di tuliskan dalam pembukaan uud nri tahun 1945 alenea",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>ketiga (3)</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "moto-yang-terdapat-pada-kabupaten-banyuasin-adalah-650",
            "question": "Moto yang terdapat pada Kabupaten Banyuasin adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Bangkit adil dan sejahtera</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf ya kalau salah </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kegiatan-interaksi-manusia-dengan-lingkungan-alam-yang-tidak-untu-561",
            "question": "Kegiatan interaksi manusia dengan lingkungan alam yang tidak untuk mendapatkan penghasilan adalah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kerja bakti.</p><p>semoga membantu yaa! :&gt;</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kerja bakti ataupun toleransi</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf klo salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "penerapan-tatatertip-sisiswa-disekola-memiliki-tujuan-untuk-486",
            "question": "Penerapan tatatertip sisiswa disekola memiliki tujuan untuk",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><ol><li>Agar siswa mengetahui tugas, hak dan kewajibannya. </li><li>Agar siswa mengetahui hal-hal yang diperbolehkan dan kreativitas meningkat serta terhindar dari masalah-masalah yang dapat menyulitkan dirinya.</li></ol><p></p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban</strong></p><p>Mengatur sikap dan perilaku siswa agar sesuai dengan ketentuan.</p><p>Agar siswa mengetahui tugas, hak, dan kewajibannya.</p><p>Agar siswa mengetahui hal-hal yang diperbolehkan dan kreativitas meningkat serta terhindar dari masalah-masalah yang dapat menyulitkan dirinya.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Semoga bermanfaat:)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "indonesia-memiliki-banyak-keragaman-suku-bangsa-yanf-terbentang-d-827",
            "question": "Indonesia memiliki banyak keragaman suku bangsa yanf terbentang dari sabang sampai marauke karna itu indonedia di sebut sebagai neraga ....",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p><strong><em>N</em></strong><strong><em>e</em></strong><strong><em>g</em></strong><strong><em>a</em></strong><strong><em>r</em></strong><strong><em>a</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>N</em></strong><strong><em>u</em></strong><strong><em>s</em></strong><strong><em>a</em></strong><strong><em>n</em></strong><strong><em>t</em></strong><strong><em>a</em></strong><strong><em>r</em></strong><strong><em>a</em></strong></p><p></p><p><em>J</em><em>i</em><em>k</em><em>a</em><em> </em><em>y</em><em>a</em><em>n</em><em>g</em><em> </em><em>d</em><em>i</em><em> </em><em>t</em><em>a</em><em>n</em><em>y</em><em>a</em><em>k</em><em>a</em><em>n</em><em> </em><strong><em>:</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>I</em></strong><strong><em>n</em></strong><strong><em>d</em></strong><strong><em>o</em></strong><strong><em>n</em></strong><strong><em>e</em></strong><strong><em>s</em></strong><strong><em>i</em></strong><strong><em>a</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>m</em></strong><strong><em>e</em></strong><strong><em>m</em></strong><strong><em>i</em></strong><strong><em>l</em></strong><strong><em>i</em></strong><strong><em>k</em></strong><strong><em>i</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>b</em></strong><strong><em>a</em></strong><strong><em>n</em></strong><strong><em>y</em></strong><strong><em>a</em></strong><strong><em>k</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>p</em></strong><strong><em>u</em></strong><strong><em>l</em></strong><strong><em>a</em></strong><strong><em>u</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>i</em></strong><strong><em>t</em></strong><strong><em>u</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>d</em></strong><strong><em>e</em></strong><strong><em>s</em></strong><strong><em>e</em></strong><strong><em>b</em></strong><strong><em>u</em></strong><strong><em>t</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>:</em></strong><em> </em><em>N</em><em>e</em><em>g</em><em>a</em><em>r</em><em>a</em><em> </em><em>K</em><em>e</em><em>p</em><em>u</em><em>l</em><em>a</em><em>u</em><em>a</em><em>n</em></p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Maaf kalo salah</p><p>Semoga membantu</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-yang-di-maksud-dengan-a-etos-kerjab-taat-aturanc-kompeti-261",
            "question": "Apa yang di maksud dengan : a. etos kerjab. taat aturanc. kompetisi",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A. <strong>Etos kerja </strong>adalah sebuah nilai yang didasarkan pada kerja keras dan ketekunan. </p><p>B.<strong> Taat beraturan</strong> berarti mematuhi dan melakukan hal-hal yang tidak bertentangan dengan peraturan.</p><p>C.<strong> Kompetisi </strong>adalah interaksi yang menyebabkan persaingan pada kedua individu</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "dika-mempunyai-teman-teman-yang-punya-kegemaran-yang-berbeda-s-160",
            "question": "Dika mempunyai teman - teman yang punya kegemaran yang berbeda. sikap dika yang tepat agar pertemanan mereka tetap terjalin baik adalah .... *",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>saling menghargai dan toleransi</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p><p>maap klo salah</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Tidak mengejek teman-temannya, dan menghargai keberagaman tersebut.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Kita harus menumbuhkan sikap saling menghargai dan menghormati sejak kecil. Jika kita mempunyai teman yg berbeda agama, suku, fisik,dll, kita harus tetap berteman, seperti pada semboyan negara Indonesia, yaitu Bhineka Tunggal Ika. Maka pertemanan tidak hancur dan tetap terjaga.</p><p>___________</p><h2>Semoga bermanfaat^^</h2>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "bentuk-semangat-dan-perjuangan-moh-hatta-910",
            "question": "Bentuk semangat dan perjuangan moh hatta\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Jiwa nasionalisme dan patriotismenya </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Jiwa nasionalisme dan patriotismenya tampak dalam sejarah perjuangannya untuk bangsa Indonesia, antara lain diwujudkan dalam bentuk perjuangannya untuk merebut dan mempertahankan kemerdekaan dengan mengorbankan jiwa dan raga.</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>nasiolisme dan patriotismenya</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Bentuk semangat dan komitmen,sejarah perjuangan Moh Hatta adalah Jiwa nasionalisme dan patriotismenya tampak dalam sejarah perjuangannya untuk bangsa Indonesia, antara lain diwujudkan dalam bentuk perjuangannya untuk merebut dan mempertahankan kemerdekaan dengan mengorbankan jiwa dan raga.</p><p></p><p>jawaban terbaik</p><p>-<em>makasih-.-</em></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kebudayaan-nasional-indonesia-terbentuk-akibat-darianilai-lu-434",
            "question": "Kebudayaan nasional indonesia terbentuk akibat dari...a.nilai\" luhur dan gotong royong yg ada di wilayah indonesia.b.nilai\" tradisi upacara adat yang ada di wilayah indonesia.c. unsur kebudayaan daerah dan kebudayaan asing yang ada di wilayah indonesia.d. unsur kebudayaan daerah yg ada di wilayah indonesia.tolong k jawab .",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1. a. nilai-nilai luhur dan gotong royong yg ada di wilayah indonesia.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Kebudayaan nasional indonesia terbentuk akibat dari nilai-nilai luhur dan gotong royong yg ada di wilayah indonesia.</p><p><strong></strong></p><p><strong>Semoga membantu</strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}